msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2025-03-23 17:50+0900\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: ko\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/settings/views/general.tsx:148
msgid "Select language"
msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/settings/views/general.tsx:204
msgid "Type jargons (e.g., Blitz Meeting, PaC Squad)"
msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:22
msgid "{days} day{plural} later"
msgstr "{days}일 후"

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:27
msgid "{hours} hour{plural} later"
msgstr "{hours}시간 후"

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:32
msgid "{minutes} minutes later"
msgstr "{minutes}분 후"

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:36
msgid "Starting soon"
msgstr "곧 시작"

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:38
msgid "In progress"
msgstr "진행 중"

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:55
msgid "Today ({dayOfWeek})"
msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:57
msgid "Yesterday ({dayOfWeek})"
msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:59
msgid "{days} days ago ({dayOfWeek})"
msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:66
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:69
msgid "{date} ({dayOfWeek})"
msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:112
msgid "just now"
msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:114
msgid "{seconds} seconds ago"
msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:116
msgid "1 minute ago"
msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:118
msgid "{minutes} minutes ago"
msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:120
msgid "1 hour ago"
msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:122
msgid "{hours} hours ago"
msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:124
msgid "Yesterday"
msgstr "어제"

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:126
msgid "{days} days ago"
msgstr "{days}일 전"

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:128
msgid "1 week ago"
msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:130
msgid "{weeks} weeks ago"
msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:132
msgid "1 month ago"
msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:134
msgid "{months} months ago"
msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:136
msgid "1 year ago"
msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:138
msgid "{years} years ago"
msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:152
msgid "in progress"
msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:162
msgid "in {seconds} seconds"
msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:164
msgid "in 1 minute"
msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:166
msgid "in {minutes} minutes"
msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:168
msgid "in 1 hour"
msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:170
msgid "in {hours} hours"
msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:172
msgid "1 day later"
msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:174
msgid "{days} days later"
msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:176
msgid "{weeks} weeks later"
msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: src/utils/i18n-datetime.ts:50
#~ msgid "Today"
#~ msgstr "오늘"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/utils/i18n-datetime.ts:54
#~ msgid "2 days ago"
#~ msgstr "2일 전"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/utils/i18n-datetime.ts:58
#~ msgid "Last week"
#~ msgstr "지난 주"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/utils/i18n-datetime.ts:60
#~ msgid "2 weeks ago"
#~ msgstr "2주 전"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/utils/i18n-datetime.ts:62
#~ msgid "3 weeks ago"
#~ msgstr "3주 전"

#. placeholder {0}: type === "google-calendar" ? "Google Calendar" : "Outlook Calendar"
#: src/components/settings/views/calendar.tsx:106
msgid "{0}"
msgstr "{0}"

#: src/routes/app.organization.$id.tsx:126
#~ msgid "{0} members"
#~ msgstr "멤버 {0}명"

#: src/components/settings/components/settings-header.tsx:19
#~ msgid "{current}"
#~ msgstr "{현재}"

#: src/components/settings/views/lab.tsx:97
msgid "{description}"
msgstr ""

#: src/components/settings/views/calendar.tsx:275
msgid "{selectedCount} calendars selected"
msgstr ""

#: src/components/settings/views/lab.tsx:94
msgid "{title}"
msgstr ""

#: src/components/settings/views/calendar.tsx:190
#: src/components/settings/views/calendar.tsx:222
msgid "Access granted"
msgstr "접근 권한이 승인되었습니다."

#: src/components/settings/views/ai.tsx:180
#: src/components/settings/views/ai.tsx:315
msgid "Active"
msgstr ""

#: src/components/settings/views/template.tsx:115
msgid "Add a description..."
msgstr "설명을 추가하세요..."

#: src/components/settings/views/team.tsx:94
msgid "Add members"
msgstr "팀원을 추가하세요."

#: src/components/editor-area/note-header/chips/participants-chip/participants-list.tsx:307
msgid "Add participant"
msgstr "참석자를 추가하세요."

#: src/components/settings/views/team.tsx:142
#: src/components/settings/views/team.tsx:229
msgid "Admin"
msgstr "관리자"

#: src/components/settings/components/settings-header.tsx:24
#: src/components/settings/components/main-sidebar.tsx:33
msgid "AI"
msgstr "AI"

#: src/routes/onboarding.tsx:78
#~ msgid "AI Meeting Notepad that keeps you in flow"
#~ msgstr "회의에 집중하도록 도와주는 AI 메모장"

#: src/components/login-modal.tsx:99
msgid "AI notepad for meetings"
msgstr "회의용 AI 메모장"

#: src/components/share-and-permission/participants-selector.tsx:31
msgid "All Participants"
msgstr "모든 참가자"

#. placeholder {0}: members.length - 5
#: src/components/organization-profile/members-list.tsx:51
msgid "and {0} more members"
msgstr "그리고 {0}명의 추가 멤버"

#: src/components/settings/views/billing.tsx:131
msgid "Annual"
msgstr "연간"

#: src/components/share-and-permission/publish.tsx:18
msgid "Anyone with the link can view this page"
msgstr "링크를 가진 모든 사람이 이 페이지를 볼 수 있습니다."

#: src/components/settings/views/profile.tsx:165
msgid "Apple"
msgstr "애플"

#: src/components/settings/views/billing.tsx:27
msgid "Ask questions about past meetings"
msgstr "과거 회의에 대해 질문하세요."

#: src/components/right-panel/components/chat/chat-message.tsx:18
msgid "Assistant:"
msgstr ""

#: src/routes/app.settings.tsx:160
msgid "Back to Settings"
msgstr ""

#: src/components/settings/components/settings-header.tsx:36
msgid "Billing"
msgstr "결제"

#: src/components/settings/views/billing.tsx:104
msgid "Billing features are currently under development and will be available in a future update."
msgstr "결제 기능은 현재 개발 중이며 향후 업데이트에서 제공될 예정입니다."

#: src/components/settings/components/templates-sidebar.tsx:68
msgid "Built-in Templates"
msgstr "기본 템플릿"

#: src/components/settings/components/settings-header.tsx:26
#: src/components/settings/components/main-sidebar.tsx:35
msgid "Calendar"
msgstr "캘린더"

#: src/components/settings/views/calendar.tsx:186
msgid "Calendar Access"
msgstr "캘린더 접근 권한"

#: src/components/settings/views/calendar.tsx:114
msgid "Calendar connected"
msgstr "캘린더가 연결되었습니다."

#: src/components/settings/views/profile.tsx:140
msgid "CEO"
msgstr "대표"

#: src/components/settings/views/calendar.tsx:283
msgid "Choose"
msgstr ""

#: src/components/settings/views/ai.tsx:217
msgid "Choose between speed and quality for speech recognition"
msgstr ""

#: src/components/settings/views/billing.tsx:52
msgid "Collaborate with others in meetings"
msgstr "회의에서 다른 사람들과 협업하세요."

#: src/components/settings/views/team.tsx:69
#: src/components/settings/views/billing.tsx:63
#: src/components/settings/views/billing.tsx:101
#: src/components/settings/components/extensions-sidebar.tsx:54
msgid "Coming Soon"
msgstr "곧 출시 예정"

#: src/components/settings/views/profile.tsx:182
msgid "Company Description"
msgstr "회사 설명"

#: src/components/settings/views/profile.tsx:157
msgid "Company Name"
msgstr "회사명"

#: src/components/settings/views/calendar.tsx:133
msgid "Connect"
msgstr "연결하기"

#: src/routes/onboarding.tsx:118
#~ msgid "Connect to Calendar"
#~ msgstr "캘린더에 연결하기"

#: src/routes/onboarding.tsx:132
#~ msgid "Connect to Contacts"
#~ msgstr "연락처에 연결하기"

#. placeholder {0}: type === "google-calendar" ? "Google" : "Outlook"
#: src/components/settings/views/calendar.tsx:116
msgid "Connect your {0} calendar to track upcoming events"
msgstr "{0} 캘린더를 연결하여 예정된 일정을 추적하세요."

#: src/components/settings/views/calendar.tsx:191
msgid "Connect your calendar and track events"
msgstr "캘린더를 연결하고 일정을 추적하세요."

#: src/components/settings/views/calendar.tsx:218
msgid "Contacts Access"
msgstr "연락처 접근 권한"

#: src/routes/onboarding.tsx:151
#~ msgid "Continue"
#~ msgstr "계속하기"

#: src/components/human-profile/profile-header.tsx:152
#: src/components/editor-area/note-header/chips/participants-chip/participants-list.tsx:395
msgid "Create"
msgstr ""

#: src/components/right-panel/components/chat/empty-chat-state.tsx:49
msgid "Create agenda"
msgstr ""

#: src/components/toolbar/buttons/new-note-button.tsx:46
msgid "Create new note"
msgstr "노트 생성"

#: src/components/settings/components/settings-header.tsx:63
#~ msgid "Create new template"
#~ msgstr "템플릿 생성"

#: src/components/workspace-calendar/event-card.tsx:115
msgid "Create Note"
msgstr "노트 생성"

#: src/components/settings/views/billing.tsx:66
msgid "Current Plan"
msgstr "현재 요금제"

#: src/components/settings/views/template.tsx:86
#: src/components/settings/views/team.tsx:165
#: src/components/left-sidebar/notes-list.tsx:300
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: src/components/settings/components/template-sections.tsx:125
msgid "Describe the content and purpose of this section"
msgstr "이 섹션의 내용과 목적을 설명하세요."

#: src/components/settings/views/template.tsx:109
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: src/components/settings/views/notifications.tsx:153
msgid "Detect meetings automatically"
msgstr "자동으로 회의를 감지하세요."

#: src/components/settings/views/general.tsx:133
msgid "Display language"
msgstr "언어"

#: src/components/settings/views/template.tsx:82
msgid "Duplicate"
msgstr "복제"

#: src/components/editor-area/note-header/chips/participants-chip/edit-participant-form.tsx:97
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: src/components/editor-area/note-header/chips/participants-chip/edit-participant-form.tsx:101
msgid "Email address"
msgstr "이메일"

#: src/components/settings/views/team.tsx:201
msgid "Email addresses"
msgstr "이메일 주소"

#: src/components/share-and-permission/invite-list.tsx:23
msgid "Email separated by commas"
msgstr "이메일 주소를 쉼표로 구분하여 입력하세요."

#: src/components/settings/views/permissions.tsx:59
msgid "Enable"
msgstr ""

#: src/routes/onboarding.tsx:92
#~ msgid "Enable Microphone"
#~ msgstr "마이크 활성화"

#: src/routes/onboarding.tsx:102
#~ msgid "Enable System Audio"
#~ msgstr "시스템 오디오 활성화"

#: src/components/editor-area/enhance-button/enhance-only-button.tsx:24
msgid "Enhance"
msgstr ""

#: src/components/settings/components/template-sections.tsx:119
msgid "Enter a section title"
msgstr "섹션 제목을 입력하세요."

#: src/components/settings/views/notifications.tsx:178
msgid "Exclude these apps from auto detection"
msgstr "자동 감지에서 제외할 앱을 선택하세요."

#: src/components/settings/components/settings-header.tsx:32
#: src/components/settings/components/main-sidebar.tsx:43
msgid "Extensions"
msgstr "익스텐션"

#: src/components/right-panel/components/chat/empty-chat-state.tsx:43
msgid "Extract action items"
msgstr ""

#: src/components/settings/views/billing.tsx:47
msgid "For fast growing teams like energetic startups"
msgstr "활발한 스타트업처럼 빠르게 성장하는 팀을 위한 요금제"

#: src/components/settings/views/billing.tsx:34
msgid "For those who are serious about their performance"
msgstr "업무 효율성을 중요시하는 분들을 위한 요금제"

#: src/components/settings/views/billing.tsx:21
msgid "For those who are serious about their privacy"
msgstr "개인정보 보호를 중요시하는 분들을 위한 요금제"

#: src/components/settings/views/billing.tsx:26
msgid "Format notes using templates"
msgstr "템플릿을 사용하여 노트를 형식화하세요."

#: src/components/settings/views/billing.tsx:20
msgid "Free"
msgstr "무료"

#: src/components/settings/views/billing.tsx:72
msgid "Free Trial"
msgstr "무료 체험"

#: src/components/settings/components/settings-header.tsx:20
#: src/components/settings/components/main-sidebar.tsx:29
msgid "General"
msgstr "일반"

#: src/components/login-modal.tsx:107
msgid "Get Started"
msgstr "시작하기"

#: src/components/settings/views/calendar.tsx:204
#: src/components/settings/views/calendar.tsx:236
msgid "Grant Access"
msgstr "접근 권한 부여"

#: src/components/settings/views/general.tsx:174
msgid "Help us improve Hyprnote by sharing anonymous usage data"
msgstr ""

#: src/routes/onboarding.tsx:129
#~ msgid "How about your contacts?"
#~ msgstr "연락처는 어떠세요?"

#: src/components/right-panel/components/chat/empty-chat-state.tsx:24
msgid "How can I help you today?"
msgstr ""

#: src/components/editor-area/enhanced-only-button.tsx:18
#~ msgid "Hypercharge"
#~ msgstr "하이퍼차지"

#: src/components/login-modal.tsx:90
msgid "HYPRNOTE"
msgstr "하이퍼노트"

#: src/components/right-panel/components/chat/empty-chat-state.tsx:33
#~ msgid "Hyprnote Assistant"
#~ msgstr ""

#: src/components/settings/views/general.tsx:111
msgid "Hyprnote will be opened automatically when you start your computer"
msgstr ""

#: src/components/settings/views/general.tsx:112
#~ msgid "Hyprnote will be opened automatically when you start your computer."
#~ msgstr "컴퓨터를 시작할 때 하이퍼노트가 자동으로 열립니다."

#: src/components/left-sidebar/all-list/note-item.tsx:145
#~ msgid "In calendar view"
#~ msgstr "캘린더 뷰에서"

#: src/components/settings/views/billing.tsx:38
msgid "Integration with other apps like Notion and Google Calendar"
msgstr "노션, 구글 캘린더와 같은 다른 앱과의 통합"

#: src/components/share-and-permission/invite-list.tsx:30
msgid "Invite"
msgstr "초대하기"

#: src/components/settings/views/team.tsx:189
msgid "Invite members"
msgstr "멤버 초대하기"

#: src/components/settings/views/general.tsx:196
msgid "Jargons"
msgstr "전문 용어"

#: src/components/editor-area/note-header/chips/participants-chip/edit-participant-form.tsx:122
msgid "Job title"
msgstr "직책"

#: src/components/settings/views/profile.tsx:136
#: src/components/editor-area/note-header/chips/participants-chip/edit-participant-form.tsx:118
msgid "Job Title"
msgstr "직책"

#: src/components/right-panel/components/chat/empty-chat-state.tsx:37
msgid "Key decisions"
msgstr ""

#: src/components/settings/components/main-sidebar.tsx:49
#~ msgid "Lab"
#~ msgstr ""

#: src/components/settings/views/ai.tsx:316
#~ msgid "Language Model"
#~ msgstr "언어 모델"

#: src/components/settings/views/billing.tsx:200
msgid "Learn more about our pricing plans"
msgstr "요금제에 대해 더 알아보세요."

#: src/components/settings/views/profile.tsx:207
#: src/components/editor-area/note-header/chips/participants-chip/edit-participant-form.tsx:139
msgid "LinkedIn Username"
msgstr "링크드인 사용자명"

#: src/components/settings/views/billing.tsx:28
msgid "Live summary of the meeting"
msgstr "실시간 회의 요약"

#: src/components/settings/views/ai.tsx:240
#~ msgid "Load Model"
#~ msgstr "모델 로드"

#: src/components/settings/views/extension.tsx:94
msgid "Loading extension details..."
msgstr "익스텐션 정보 로딩 중..."

#: src/components/workspace-calendar/event-card.tsx:112
#: src/components/settings/views/calendar.tsx:294
#: src/components/settings/views/ai.tsx:196
#: src/components/settings/views/ai.tsx:370
msgid "Loading..."
msgstr "로딩 중..."

#: src/components/settings/views/ai.tsx:299
msgid "Local Language Model"
msgstr "로컬 언어 모델"

#: src/components/settings/views/ai.tsx:164
msgid "Local Speech-to-Text"
msgstr "로컬 음성-텍스트 변환"

#: src/components/settings/views/billing.tsx:39
msgid "Long-term memory for past meetings and attendees"
msgstr "과거 회의와 참석자에 대한 장기 기억 저장"

#: src/components/share-and-permission/publish.tsx:24
msgid "Make it public"
msgstr "공개하기"

#: src/components/settings/views/billing.tsx:41
msgid "Meeting note sharing via links"
msgstr "링크를 통한 회의 노트 공유"

#: src/components/settings/views/team.tsx:145
#: src/components/settings/views/team.tsx:232
msgid "Member"
msgstr "멤버"

#: src/components/organization-profile/members-list.tsx:26
msgid "Members"
msgstr "멤버"

#: src/components/settings/views/permissions.tsx:97
msgid "Microphone Access"
msgstr ""

#: src/components/settings/views/ai.tsx:419
msgid "Model is working correctly"
msgstr "모델이 올바르게 작동합니다."

#: src/components/settings/views/ai.tsx:203
#~ msgid "Model loaded and ready"
#~ msgstr "모델 로드 완료 및 준비 완료"

#: src/components/settings/views/ai.tsx:214
msgid "Model Selection"
msgstr ""

#: src/components/settings/views/billing.tsx:125
msgid "Monthly"
msgstr "월간"

#: src/components/settings/views/billing.tsx:40
msgid "Much better AI performance"
msgstr "더 향상된 AI 성능"

#: src/components/settings/components/template-list.tsx:56
msgid "My Templates"
msgstr "MY 템플릿"

#: src/routes/app.index.tsx:13
msgid "New note"
msgstr "노트 생성"

#: src/components/left-sidebar/all-list/note-item.tsx:136
#~ msgid "New window"
#~ msgstr "새로운 창에서 열기"

#: src/components/settings/views/calendar.tsx:300
msgid "No calendars found"
msgstr ""

#: src/components/settings/views/team.tsx:175
msgid "No members found"
msgstr "멤버가 없습니다."

#: src/components/human-profile/past-notes.tsx:68
msgid "No past notes with this contact"
msgstr "이 연락처와의 이전 노트가 없습니다."

#: src/components/organization-profile/recent-notes.tsx:74
msgid "No recent notes for this organization"
msgstr "이 조직에 대한 최근 노트가 없습니다."

#: src/components/organization-profile/upcoming-events.tsx:83
msgid "No upcoming events for this organization"
msgstr "이 조직에 대한 예정된 일정이 없습니다."

#: src/components/human-profile/upcoming-events.tsx:76
msgid "No upcoming events with this contact"
msgstr "이 연락처와의 예정된 일정이 없습니다."

#: src/components/settings/components/settings-header.tsx:28
msgid "Notifications"
msgstr "알림"

#: src/components/settings/views/notifications.tsx:128
msgid "Notify upcoming events"
msgstr "예정된 일정을 알림"

#: src/components/settings/components/template-list.tsx:91
msgid "Official Templates"
msgstr "공식 템플릿"

#: src/components/left-sidebar/index.tsx:152
msgid "Open calendar view"
msgstr "캘린더 뷰 열기"

#: src/components/settings/views/general.tsx:108
msgid "Open Hyprnote on startup"
msgstr "시작 시 하이퍼노트 열기"

#: src/components/left-sidebar/notes-list.tsx:290
msgid "Open in calendar view"
msgstr ""

#: src/components/toolbar/buttons/new-window-button.tsx:35
#: src/components/left-sidebar/search-list.tsx:199
#: src/components/left-sidebar/search-list.tsx:257
#: src/components/left-sidebar/notes-list.tsx:282
msgid "Open in new window"
msgstr ""

#: src/components/workspace-calendar/note-card.tsx:80
#: src/components/workspace-calendar/event-card.tsx:102
msgid "Open Note"
msgstr "노트 열기"

#: src/components/left-sidebar/index.tsx:133
msgid "Open settings"
msgstr "설정 열기"

#: src/components/settings/views/calendar.tsx:223
msgid "Optional for participant suggestions"
msgstr "참가자 추천을 위한 선택 사항"

#: src/routes/onboarding.tsx:111
#~ msgid "Optional Permissions"
#~ msgstr "선택적 권한"

#: src/components/settings/views/team.tsx:139
#: src/components/settings/views/team.tsx:226
msgid "Owner"
msgstr "소유자"

#: src/routes/app.human.$id.tsx:272
#~ msgid "Past Notes"
#~ msgstr "이전 노트"

#: src/components/editor-area/note-header/listen-button.tsx:169
#: src/components/editor-area/note-header/listen-button.tsx:194
msgid "Pause recording"
msgstr ""

#: src/components/share-and-permission/participants-selector.tsx:35
msgid "people"
msgstr "명"

#: src/components/settings/components/main-sidebar.tsx:39
msgid "Permissions"
msgstr ""

#: src/components/settings/views/billing.tsx:33
msgid "Pro"
msgstr "프로"

#: src/components/settings/components/settings-header.tsx:22
#: src/components/settings/components/main-sidebar.tsx:31
msgid "Profile"
msgstr "프로필"

#: src/components/share-and-permission/publish.tsx:15
msgid "Publish your note"
msgstr "노트 발행하기"

#: src/components/settings/views/ai.tsx:234
msgid "Quality"
msgstr ""

#: src/components/settings/views/ai.tsx:263
msgid "Quality (v3 large)"
msgstr ""

#: src/components/organization-profile/recent-notes.tsx:42
msgid "Recent Notes"
msgstr "최근 노트"

#. placeholder {0}: member.full_name
#: src/components/editor-area/note-header/chips/participants-chip/participants-list.tsx:188
msgid "Remove {0} from list"
msgstr ""

#: src/components/settings/views/permissions.tsx:56
msgid "Requesting..."
msgstr ""

#: src/routes/onboarding.tsx:83
#~ msgid "Required Permissions"
#~ msgstr "필수 권한"

#: src/components/settings/views/permissions.tsx:107
msgid "Required to transcribe other people's voice during meetings"
msgstr ""

#: src/components/settings/views/permissions.tsx:98
msgid "Required to transcribe your voice during meetings"
msgstr ""

#: src/components/editor-area/note-header/listen-button.tsx:120
msgid "Resume"
msgstr ""

#: src/components/editor-area/note-header/listen-button.tsx:125
msgid "Resume recording"
msgstr ""

#: src/components/settings/views/team.tsx:104
#: src/components/settings/views/team.tsx:213
msgid "Role"
msgstr "역할"

#: src/components/settings/views/ai.tsx:302
msgid "Run language models locally for enhanced privacy"
msgstr "향상된 개인 정보 보호를 위해 언어 모델을 로컬에서 실행"

#: src/components/settings/views/ai.tsx:167
msgid "Run speech recognition locally for enhanced privacy"
msgstr "향상된 개인 정보 보호를 위해 음성 인식을 로컬에서 실행"

#: src/components/settings/views/ai.tsx:320
#~ msgid "Running"
#~ msgstr "실행 중"

#: src/components/editor-area/note-header/chips/participants-chip/edit-participant-form.tsx:166
msgid "Save Changes"
msgstr "변경사항 저장"

#: src/components/editor-area/note-header/chips/participants-chip/edit-participant-form.tsx:166
msgid "Saving..."
msgstr "저장 중..."

#: src/components/settings/views/billing.tsx:51
msgid "Search & ask across all notes in workspace"
msgstr "작업 공간의 모든 노트에서 검색 및 질문"

#: src/components/settings/components/extension-list.tsx:53
#~ msgid "Search extensions..."
#~ msgstr "익스텐션 검색..."

#: src/components/settings/views/team.tsx:204
msgid "Search names or emails"
msgstr "이름 또는 이메일 검색"

#: src/components/settings/components/templates-sidebar.tsx:33
#: src/components/settings/components/template-list.tsx:43
msgid "Search templates..."
msgstr "템플릿 검색..."

#: src/components/search-bar.tsx:51
msgid "Search..."
msgstr "검색..."

#: src/components/settings/views/template.tsx:121
msgid "Sections"
msgstr "섹션"

#: src/components/settings/views/notifications.tsx:181
msgid "Select apps that should not trigger meeting notifications"
msgstr "회의 알림을 발생시키지 않을 앱을 선택하세요."

#: src/components/settings/views/calendar.tsx:272
msgid "Select Calendars"
msgstr ""

#: src/components/settings/views/general.tsx:149
#~ msgid "Select language"
#~ msgstr "언어 선택"

#: src/components/settings/views/team.tsx:240
msgid "Send invite"
msgstr "초대장 보내기"

#: src/components/settings/views/ai.tsx:99
#: src/components/settings/views/ai.tsx:204
#~ msgid "Server is running"
#~ msgstr "서버가 실행 중입니다."

#: src/components/settings/index.tsx:80
#: src/components/settings/views/index.tsx:71
#~ msgid "Settings"
#~ msgstr "설정"

#: src/components/settings/views/general.tsx:171
msgid "Share usage data"
msgstr ""

#: src/components/settings/views/notifications.tsx:131
msgid "Show notifications 1 minute before events start based on your calendars"
msgstr "캘린더 일정 시작 1분 전에 알림 표시"

#: src/components/settings/views/notifications.tsx:156
msgid "Show notifications whenever a microphone is being used"
msgstr "마이크가 사용될 때마다 알림 표시"

#: src/components/settings/views/billing.tsx:53
msgid "Single sign-on for all users"
msgstr "모든 사용자를 위한 단일 로그인"

#: src/routes/login.tsx:161
#~ msgid "Skip to use locally"
#~ msgstr "로컬 사용으로 건너뛰기"

#: src/components/settings/views/ai.tsx:316
#~ msgid "Speech-to-Text"
#~ msgstr "음성-텍스트 변환"

#: src/components/settings/views/ai.tsx:234
msgid "Speed"
msgstr ""

#: src/components/settings/views/ai.tsx:247
msgid "Speed (tiny-en)"
msgstr ""

#: src/components/settings/views/billing.tsx:76
msgid "Start Annual Plan"
msgstr "연간 요금제 시작"

#: src/components/settings/views/billing.tsx:75
msgid "Start Monthly Plan"
msgstr "월간 요금제 시작"

#: src/components/editor-area/note-header/listen-button.tsx:145
msgid "Start recording"
msgstr "녹음 시작"

#: src/components/settings/views/ai.tsx:199
#: src/components/settings/views/ai.tsx:373
msgid "Start Server"
msgstr "서버 시작"

#: src/components/editor-area/note-header/listen-button.tsx:156
#~ msgid "Stop"
#~ msgstr "중지"

#: src/components/editor-area/note-header/listen-button.tsx:155
#~ msgid "Stop listening"
#~ msgstr ""

#: src/components/editor-area/note-header/listen-button.tsx:145
#~ msgid "Stop listening to the meeting?"
#~ msgstr "회의 듣기를 중지하시겠습니까?"

#: src/components/editor-area/note-header/listen-button.tsx:131
#~ msgid "Stop recording"
#~ msgstr "녹음 중지"

#: src/components/settings/views/ai.tsx:115
#: src/components/settings/views/ai.tsx:225
#~ msgid "Stop Server"
#~ msgstr "서버 중지"

#: src/components/right-panel/components/chat/empty-chat-state.tsx:31
msgid "Summarize meeting"
msgstr ""

#: src/components/settings/views/billing.tsx:42
msgid "Synchronization across multiple devices"
msgstr "여러 기기 간 동기화"

#: src/components/settings/views/permissions.tsx:106
msgid "System Audio Access"
msgstr ""

#: src/components/settings/views/billing.tsx:46
#: src/components/settings/components/settings-header.tsx:34
msgid "Team"
msgstr "팀"

#: src/components/settings/views/team.tsx:72
msgid "Team management features are currently under development and will be available in a future update."
msgstr "팀 관리 기능은 현재 개발 중이며 향후 업데이트에서 제공될 예정입니다."

#: src/components/share-and-permission/participants-selector.tsx:34
msgid "Teamspace"
msgstr "팀스페이스"

#: src/components/editor-area/enhanced-controls.tsx:38
#~ msgid "Template Selector"
#~ msgstr "템플릿 선택기"

#: src/components/settings/components/settings-header.tsx:30
msgid "Templates"
msgstr "템플릿"

#: src/components/settings/views/ai.tsx:415
msgid "Test Language Model"
msgstr "언어 모델 테스트"

#: src/components/settings/views/ai.tsx:442
msgid "Test Model"
msgstr "모델 테스트"

#: src/components/settings/views/ai.tsx:439
msgid "Testing..."
msgstr "테스트 중..."

#: src/components/settings/views/billing.tsx:113
msgid "There's a plan for everyone"
msgstr "모두를 위한 요금제가 있습니다."

#: src/components/settings/views/profile.tsx:185
msgid "This is a short description of your company."
msgstr "회사에 대한 간략한 설명입니다."

#: src/components/settings/views/general.tsx:136
msgid "This is the language you mostly use"
msgstr ""

#: src/components/settings/views/general.tsx:137
#~ msgid "This is the language you mostly use."
#~ msgstr "주로 사용하는 언어입니다."

#: src/components/settings/views/profile.tsx:160
msgid "This is the name of the company you work for."
msgstr "귀하가 근무하는 회사의 이름입니다."

#: src/components/toolbar/bars/calendar-toolbar.tsx:67
msgid "Today"
msgstr "오늘"

#: src/components/toolbar/buttons/chat-panel-button.tsx:52
msgid "Toggle chat panel"
msgstr ""

#: src/components/toolbar/buttons/left-sidebar-button.tsx:45
msgid "Toggle left sidebar"
msgstr "왼쪽 사이드바 전환"

#: src/components/toolbar/buttons/right-panel-button.tsx:28
#~ msgid "Toggle right panel"
#~ msgstr "오른쪽 패널 전환"

#: src/components/toolbar/buttons/widget-panel-button.tsx:33
msgid "Toggle widget panel"
msgstr ""

#: src/routes/onboarding.tsx:87
#~ msgid "Transcribe my voice"
#~ msgstr "내 목소리 텍스트 변환"

#: src/routes/onboarding.tsx:97
#~ msgid "Transcribe other people's voice"
#~ msgstr "다른 사람의 목소리 텍스트 변환"

#: src/components/settings/views/general.tsx:180
#~ msgid "Type jargons (e.g., Blitz Meeting, PaC Squad)"
#~ msgstr "전문 용어 입력 (예: 블리츠 회의, PaC 스쿼드)"

#: src/components/settings/views/team.tsx:192
msgid "Type or paste in emails below, separated by commas. Your workspace will be billed by members."
msgstr "이메일을 쉼표로 구분하여 아래에 입력하거나 붙여넣으세요. 작업 공간은 멤버 수에 따라 요금이 청구됩니다."

#: src/components/settings/views/team.tsx:83
msgid "Type to search..."
msgstr "검색어 입력..."

#: src/components/human-profile/profile-header.tsx:170
msgid "Unnamed Contact"
msgstr "이름 없는 연락처"

#: src/components/organization-profile/profile-header.tsx:51
msgid "Unnamed Organization"
msgstr "이름 없는 조직"

#: src/components/editor-area/note-header/title-input.tsx:33
msgid "Untitled"
msgstr "제목 없음"

#: src/components/settings/views/template.tsx:68
msgid "Untitled Template"
msgstr "제목 없는 템플릿"

#: src/components/left-sidebar/events-list.tsx:24
msgid "Upcoming"
msgstr "예정된 일정"

#: src/components/organization-profile/upcoming-events.tsx:48
msgid "Upcoming Events"
msgstr "예정된 일정"

#: src/components/settings/views/billing.tsx:69
msgid "Upgrade"
msgstr "업그레이드"

#: src/components/settings/views/team.tsx:101
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: src/components/right-panel/components/chat/chat-message.tsx:18
msgid "User:"
msgstr ""

#: src/components/settings/views/profile.tsx:220
#: src/components/editor-area/note-header/chips/participants-chip/edit-participant-form.tsx:152
msgid "username"
msgstr "사용자명"

#: src/components/settings/views/profile.tsx:116
msgid "Username"
msgstr "사용자명"

#: src/components/settings/views/ai.tsx:420
msgid "Verify that your local language model is working correctly"
msgstr "로컬 언어 모델이 올바르게 작동하는지 확인하세요."

#: src/components/editor-area/note-header/chips/event-chip.tsx:43
msgid "View in calendar"
msgstr "캘린더에서 보기"

#: src/components/organization-profile/recent-notes.tsx:63
msgid "View Note"
msgstr "노트 보기"

#: src/routes/onboarding.tsx:115
#~ msgid "Want to keep track of events?"
#~ msgstr "향후 일정을 관리하고 싶으신가요?"

#: src/components/settings/views/profile.tsx:190
msgid "We think different."
msgstr "우리는 다르게 생각합니다."

#: src/components/settings/views/billing.tsx:25
msgid "Works both in-person and remotely"
msgstr "대면 및 원격으로 모두 사용 가능"

#: src/components/settings/views/billing.tsx:29
msgid "Works offline"
msgstr "오프라인에서도 작동"

#: src/components/settings/views/general.tsx:199
msgid "You can make Hyprnote takes these words into account when transcribing"
msgstr ""

#: src/components/settings/views/general.tsx:175
#~ msgid "You can make Hyprnote takes these words into account when transcribing."
#~ msgstr "하이퍼노트가 텍스트 변환 시 이러한 단어들을 고려하도록 설정할 수 있습니다."

#: src/components/settings/views/calendar.tsx:288
msgid "Your Calendars"
msgstr ""

#: src/components/settings/views/profile.tsx:210
#: src/components/editor-area/note-header/chips/participants-chip/edit-participant-form.tsx:142
msgid "Your LinkedIn username (the part after linkedin.com/in/)"
msgstr "링크드인 사용자명 (linkedin.com/in/ 뒤에 오는 부분)"

#: src/components/settings/views/profile.tsx:120
msgid "Your Name"
msgstr "이름"

#: src/components/settings/components/templates-sidebar.tsx:45
msgid "Your Templates"
msgstr "내 템플릿"
